懷疑老公偷食工人姐姐..

我地生左小朋友一年 因為呀媽體弱多病 所以最近請左工人照顧小朋友

我地兩公婆都返朝9晚6 老公就政府工 比較多假期 早幾日老公放假 佢就同工人同小朋友係屋企 我返到黎見到老公同工人係放出黎 工人個樣仲好尷尬 我問老公 佢話執房

工人都幾後生 又幾好身材 好驚老公對我唔住 應唔應該信老公好

房出黎

係房出黎可以做到咩啫
自己諗

裝cam

認真post

善用起底功能

佢話幫手執房 教緊佢

驚老公嬲

2個男人生得出bb?

你係我老婆？

我淨係叫佢幫我吹啫

未搞嘢

不過尋晚冇散紙

幫我俾$50 蚊佢

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

屌 成班唔係比意見

洗車底嘛～～

細佬

Yes mum yes mum
No sir no sir

份糧包埋架wo 邊算偷食

你老公變返直係好事
祝福佢

咪當你老公叫雞囉
你屋企人都叫開啦
你方死你老公會鍾意個賓妹咩

你玩鳩我？

做完家務就做愛架啦 個個都係咁架啦
有咩咁出奇 今日老爺 聽日咪到少爺

Yes sir~

屌你老母

政府工點會多假期

可以

笑死 一野收左樓主皮

我細佬來

扯起得3 cm的細佬

樓主細佬係我公司下屬
同佢家姐共用ac

咁佢可能無講大話 真係教緊佢點做 同點執

做咩鳩野

咩做咩鳩野？

屌你老母個名

咩野呀

還返個老公比人啦

假膠

mon，我係工人姐姐
我同dad無野，你唔好亂諗

假膠死全家

你兩個都係男人， 個賓妹係你老母

是實係你條仔屌你老母臭西

又開廢post 收皮啦

裝cam唔得咪錄音

互射姐 冇事

你煩唔能煩架？

根據新北市案例 插入未有射精都不算通姦

樓主，如果係真嘅，你老公好重口味

樓主又浪費網絡資源

相，介紹比我食